一連三日都有活動 唔好忘記

聽日有攬炒巴集會
後日有光復紅土
大後日先到818

各位香港人繼續撐落去

我地相約煲底錫春袋

NOW OR NEVER

不要放棄